[棄子]吳秋北發文保CY 轟周浩鼎無能、怠惰、愚不可及

特首梁振英透過民建聯周浩鼎修改UGL專責委員會的調查範圍，因而引發干預立法會調查的爭議。工聯會理事長吳秋北今日在Facebook發文，力挺梁振英只是為了令委員會查清楚事件來龍去脈，同時間他炮轟周浩鼎無能、怠惰、愚不可及，將梁振英的建議原封不動上交秘書處，才令「反對派抓到小辮子」。

吳秋北的文章反問梁振英究竟「干預」了甚麼，認為他無非是教周浩鼎把事情來龍去脈查清楚。他認為正因為周浩鼎無能，梁振英才要建議調查範圍：「只能說明周君的無能，所提調查未能觸及關鍵要旨，才有梁先生的進一步細查的建議。」

吳秋北開火轟周浩鼎怠惰，竟原封不動將梁振英的建議上交秘書處，確是愚不可及，亦令反對派抓到小辮子。他形容反對派明知有關梁振英「貪污」的指控並無實據，正苦無計策不知怎收場，周浩鼎卻自動送上門，「他們明知這兩項指控也難成立，正苦無計策，不知怎收場之際，顢頇周君便自動送上門了。這便可以讓反對派來個沒完沒了的審查，好戲連場矣！」

原來689咁用心良苦

宜家做賊仲可以教警察點查案

這就是香港